無FACE CHECK

聽講出賣手足的仆街仔/女 都係比黑狗告非法集結
而個故事教訓我地唔好出賣手足
想獨善其身
唔好出賣手足